香港獨立可能性大啲定建設民主中國

啲香港人成日都係港獨係發夢 係無可能
咁難道民主派主張嘅民主回歸論
建設民主中國會容易啲咩
咪一樣係咁困難 咁你地笑乜港獨啫

開放討論

唔比人講港獨個班，一係隱性五毛，一係大支那膠。無其他。

英國收回香港，會唔會易d ?

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

民主中國
第一個議題肯定係消滅香港

盡依家可以做到幾多就幾多。以後點發展好難估計。正如當初幾乎全香港都以為送中條例過硬

建設民主中國?
係難撚過港獨好多

同揀屎味大便，大便味屎一樣咁難

第三次世界大戰打左先有可能啲

姐係打倒共產黨 打倒一黨專政喎

建設民主中國仲難過港獨
唔比講港獨一係支那五毛
一係大中華膠

建設民主中國定中國分裂容易d
我覺得中國有民主之前 必定會分裂內亂

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

根本有民主就無中國
上海廣州呢啲地方有左民主思想就好大機會搞獨立

呢啲地方咁先進 經濟咁好 教育水平又偏高 其實點會唔知民主制度有幾好
係佢地驚啫 無力量搞民主 什至independent

港獨主張 香港獨立
-叫口號而冇方案
泛民卅年 民主中国
-叫了卅年口號而香港情況每況愈下

要將反中同反共分離，你下下打正旗號要獨立加岐視點拎支持。就算法輪功都識矛頭指向共產黨，咁樣先會引到外國注意同埋一啲體制外，比共產腐敗壓迫既大陸人共鳴。 民主既對立就係共產，你要藍絲唔認自己係中國人根本冇可能，始終香港好多人鄉下係大陸又有同大陸太多關聯，但係共產黨做咁多陰質野本身有知識既大陸人都係敢怒不敢言。
反中即係要切割分邊眾叛親離，反共正統好多。睇返中國呢個area，點樣改朝換代都係會係中國，你反共復民可以再拎多啲人響應。法例唔比你玩國旗，你拎返土共支旗任得你點燒點玩都得啦。講真土共最鍾意騎劫十三億人，將愛國情緒利用做保護政權，唔係邊度黎咁多藍絲。要反就反中共，睇下啲藍絲建制仲出唔出聲撐。啲人奶共咪係為左入體制搵錢，根本個個身體很誠實走佬去外國或者落黎香港。反中既好多人底面都唔撐，反共面啲人唔出聲，暗地裏一定撐你。

即使香港獨立完 中國冇民主依然係一個大威脅
而且獨立之路好難行 唔止過程難 處理獨立後嘅經濟、民生問題亦都好難

你諗清楚再講啦

中共將一切香港嘅抗爭打成港獨 或者反映獨立路線會更難

過去嘅失敗或者係因為建設民主中國只流於口號同儀式 而冇主動統戰遊客

有道理

推